招兩位巴打一齊報physical (特價）

如圖，問過最少要簽30個月，但135呢個價真係好平。仲平過康民處 仲要係全港分店任玩。

想搵兩位巴打組團報，有興趣留tg

利申非廣告，我只係想搵人一齊報名拎優惠價

有性趣
巴打住邊頭?

No la me有女練乜春

九龍

tg : pleasecallmehero

BTW 佢話低至135$ 到時肯定135$一個月埋單？

齊人我再打去問清楚

$135係玩一百個月
本身識一個爽快既sales 有需要tg問我拎contact : Leela_is_not_rocky_wong

唔洗係到搵人
你入去問 d sales會自動波幫你搵齊人

舊客續約有冇呢個價？

要一百個月架
一次過俾曬？
佢執左就死得

問左好似5000蚊30個月

167$ 都OK la
一次過比曬？

佢有好多唔同plan, 我都係舊幾簽左30個月
不話好多人，完約應該畢業 有錢就過pure

信用卡分期要比息

想join
tg:Batmanhaha

冇錯，佢會幫你夾帶

我就簽左30個月，月均18x

分期要俾多四百左右手續費

巴打有冇sales介紹